法律巴絲入黎。可以打甩襲警罪！

依家好多手足被控襲警同暴動
假如係庭上話
黑警冇委任證，number同蒙面
其身分極可能是恐怖份子
市民幫助制服犯人
咁有冇得打？

可惜現在法律界和司法界
多人已經變質
已經跟黨走

無得打 因為無委任證無number 法律上並無違法 亦不影響警察的身份及其公權力 不如諗下認罪可以扣幾多刑期好過